一班廢中教畜撐你地

我係一個教書佬，前陣子終於搞到個帳。
見前線義士無錢食飯，我同班朋友想問下有咩方法可以幫到手。
中年人發夢，力量有限，但資金相對充足，請各位仁兄仁弟建議。

光復香港 時代革命